[睇完#1先好問] 網購外科口罩集中討論63

內容及資料僅供參考，投資涉及風險，口罩價格可升亦可跌，甚至變成亳無價值。旅客在決定是否購買有關口罩之前應先閱讀有關風險評估，以了解該建議發售之詳細資料，並應就本身的財務、其他狀況及需要，詳細考慮並決定購買有關口罩是否切合本身特定的需要，若有需要更應咨詢獨立健康、財務及其他的專業意見，方可作出有關購買決定。
忠告：親自買罩 咪俾錢炒狗

講到口臭，屌你老母閪

問得唔得嘅，最少睇曬前2/3個po嘅圖

做開團團長嘅，求下你，你開個tg,wts gp出嚟畀人join,夠數咪關link囉

iris plaza,yodobashi冇日本卡9成9cut
Dokodemo好多會cut，但有成功個案
美國Amazon有分直送香港/國內送再集運
你一共要畀3舊錢，件貨/國內運費/集運
所有風險自行承擔

個盒寫撚齊曬PFE VFE BFE99%標準，你都仲可以問得唔得嘅，我屌你老母閪，post唔撚係咁推
冇寫嘅，Google下囉，有邊個唔係Google 個spec，Google間公司，Google第2間舖頭有冇寫spec
使唔使我買埋送到你屋企幫你戴埋？
屌你老母臭化閪，你再問我再屌
唔好買太多 到時禁運真係攬炒就一鑊熟

常見問題睇呢度

求骨

tenga點睇

我已選好CD~買書都得
1055繼續尾燈，有無咩tips

張單shipping仲未有tracking number同email係咪正常?

手持口罩有閪屌的日子

【#網購口罩迷思 🦠及消毒用品之相關疑問】
因人手有限，以下常見問題在此詳細說明一次，此後不會逐一回答以下三問題。請見諒。😳

❓ 日本倉已經不再收貨？
▶ 由於日本倉庫空間有限，每日都有大批新貨送到，現時我們與快遞公司協議有部份貨件會先保管於快遞公司，倉庫騰出空位後會再派送，因此亦會出現先後次序不一的情況。日本倉仍然會收貨的，但暫不建議會員於日本網購，日倉已經超出使用上限，為免退貨或過長的等候時間，建議使用Buyandship其他倉庫作轉運。

❓ 搓手液可以運嗎？為何有容量限制？
▶ 70% 或以下酒精含量的消毒搓手啫喱可以由美國轉運回港，但如果所有貨件都是此類產品的話會對空運時間或安全有影響！所以現在至14/2，設有 #每位會員限運1000ml 容量限制，也 #不接受分單，希望各位幫幫忙，購買自用數量不要超出限制，使更多人可以買到需要的物資回港。我們建議最好選購 100ml 以下的細支獨立裝，而 #純酒精或酒精消毒水是絕對不能轉運的
▶ 如果已經下單，我們都會盡量幫忙轉運，毋需特意向我們查詢。
▶ 購買液體產品時請注意相關貨物的包裝及包裝內的保護物料，如出現破損滲漏是不獲賠償的。

❓ 貨件會否經中國？
▶ 我們使用美國空運公司，不能確保他們不經甚麼地方或必經甚麼地方，但能確保的是安全保障，即使途經中國亦相信不會出現網上流傳短片中的貨件盜竊問題，大家毋須擔心。 Buyandship 國際網購轉運（香港） 已經營運了五年多，我們選用的空運公司，以至貨件分流處理都一絲不苟，希望會員能夠繼續相信我們。

Buyandship加油！大家都要加油！感謝體諒！

更多網購口罩常見問題👉

💡新註冊兼完成驗證即時拎走 $20 運費試用！好快你就會知道網購比起本地 shopping 更平更方便😏
➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖
💊 預防流感用品推介：
✨ 海外網購懶人包合集：
😈 Telegram海量折扣：
*美英日韓澳意泰台網購集運自取每磅 HK$22 起
➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖
#BuyandshipHK #全民抗疫 #網購口罩

Buyandship 國際網購轉運（香港）

Author
Buyandship 國際網購轉運（香港） 放心 我們都會盡收盡運盡快[/quote]

【Buyandship抗疫碎碎唸】

呢個星期大家都辛苦夠，無論係正在撲物資嘅你哋，定係正在香港、日本、美國、泰國或者韓國處理貨件嘅倉庫同事。

呢個星期嘅貨量同查詢都突然暴升，係每年購物旺季Black Friday嘅幾倍以上，所以我哋未能夠好似Black Friday咁，可以預先安排足夠人手處理各種突如其來嘅問題。

全球物流都面對緊急速上升嘅貨量，特別是日本，連日本郵政都要暫停服務。作為香港人我哋絕對明白香港嘅情況有幾緊急，市面上一罩難求，如果連我哋都停埋，大家會有幾無助？

所以即使面對堆積如山嘅貨、即使運咁輕嘅口罩有機會蝕住做，我哋都唔會話停就停，當你哋用盡方法搜購口罩嘅同時，我哋亦係能力範圍內，盡最大努力尋求一切方法，盡快將大家嘅貨件送返香港。

初步計算，呢個星期大概已經運咗約15,000箱來自世界各地嘅口罩返香港，以平均每箱入面有10盒計算已經有150,000盒；每盒有50個，即大概有750萬個口罩。

當然做得物流就唔好問客買嚟點用，亦都唔關我哋事。但真心希望買得多嘅朋友，可以分俾身邊嘅人又或者有需要幫助嘅人。如果辛辛苦苦運返嚟嘅貨，原來係俾人用黎囤積居奇食人血饅頭，相信我哋一班同事都會好傷心。

各國倉庫同事現時正每日OT處理大家嘅貨件，我哋亦已加派人手兼且派人由香港去日本倉幫手，但數量之龐大並不是一時三刻可以解決，各地物流運輸亦可能出現延誤甚至混亂。但請放心，香港倉庫擁有完善嘅貨件分流系統，所有貨件返到香港之後都會被穩妥處理。再次敬請各位加倍耐心等候，減少不必要嘅催促同提問，經已減輕咗我哋嘅工作量了。

日本倉庫的確已超出負荷，為了紓緩日倉，強烈建議各位於美國購買選購口罩等產品，Buyandship 美國倉庫每日可處理約8,000件貨件，幾乎係日本倉嘅3倍。

感謝各位對我哋嘅支持及體諒，我哋會繼續同大家齊上齊落，亦請大家好好愛錫我哋嘅CS同事，將怒氣對準令到全香港人為咗一個口罩而奔波勞碌嘅元兇。[/quote]

飛機杯／condom/ 文具

想死
dokodemo話已出貨
我track佢個code
日本郵局同香港郵局ems都track唔到
可以點做

我都係要到第2日先check到

幾時出貨？japan post 唔係即刻有資料

30/1出貨
尋日開始track到而家都no item
好撚擔心
屋企得返60個 五個人用

俾人搶晒啦

好的 唔該晒你
遲小小唔緊要
好驚佢出唔到

Presto?

medicom應該等到2046都唔會有貨出

仲死
2月10日後先辦公

Medicom應該係廠嗰面都冇貨
所以冇咩可能提早到出貨

Presto ?

sold

【連儂牆】元朗西鐵站看「文宣」遭多人揮棍圍毆 6青年受傷送院

721再現 唔可以比佢沉

[url]全線突然搶高左1倍, 1055上7000[/url]

感謝

呢張美馬單又係shipped到而家都冇消息
會唔會delay

等下啦 應該無咁快入倉

上網都搵唔到料, 有冇人知

我都等緊.... 佢初時email叫我轉款，問佢有咩揀又話乜7款都冇貨，佢一日先覆一個email, 咁又浪費左一日

有無號碼？

屌1313秒

會通知入庫
但會慢啲
之前嗰啲三日倒收到email

1408秒

影都見唔到

係囉...

應該全世界都係咁
唉希望屋企存貨頂到

直頭係99%會cut
去邊間agency 買都無用

邊到睇佢幾時出貨

yes,快D再出去再入過

我都擔心緊美森會cut我單
雖然已經講明係2月20甚至3月中先會到貨

22號到都未入倉

下世小心D

尋日轉出貨 今朝先TRACK到
等下, DOKODEMO起碼唔係CUT你

Pip 秒

其實唔係日森買唔買到問題，係集運收曬皮。22，23都未同我入倉，追又唔冇意思，等佢慢慢搞

吱牙膏咁撚樣

圖入面全部都得？

個EXCEL係咁食字唔知邊個整

美國好似就快唔比寄

cut 28號落單個order
27號落單嘅未cut

超立體 30個裝 $60未計運費抵？

Me cut 左

屌 一樣
明明set左星期六日唔送

邊日佢cut埋27號嘅單
呢度應該哀嚎遍野
包括我

我諗住真係冇需要個時先cut

好

有冇巴打係pst買嘅口罩有update status

Cut 咗 x2

Same

1055 又只得一盒

same

手快快㩒咗 比咗錢先知得bfe 印尼野 手術室用

想問印尼哩隻3m有無用？見佢無寫咩bfe, pfe,astm個d？謝

車尾燈都見唔到

到香港放畀手足啦

巴打幾時買

咪係

+1

已經冇乜咁

想要

最大貨應該bas，應該一早fb話要停，九日前貨都未入倉，加上前幾日大家集中2829出貨，個倉一早收皮

感謝巴打

想問呢隻得唔得

我都係28號
5盒level 2 + 5 盒level 1
仲係pending

"Your payment is expected
Use the Pay ID in the payment guide to complete payment before Monday, February 3, 2020"

係咪唔可以轉番信用咭俾錢?
要Cancel order?

呢個係美國郵政既運單...
唔係幾大巨頭既單，所以中間係無tracking同慢好多

最後係唔知幾時會有香港既郵差上門，但10盒既size佢應該會係比卡你自己去郵局自取

屌冇貨既

係

係咪有個first page 講邊個網係伏
can share?

3980 入左1055 會唔會貴

好貴

```

有冇人收到rs order confirmation

冇左

秒

ching 知唔知呢個包裝同有個女人公仔頭個隻包裝有冇分別

返工刷唔到

暫時個save for laer得兩件野 好想入晒全部 唔洗再咁多個tab等

得BFE?

I know that feel bro

口罩都炒真係好撚冇人性

廢的

啲人話日林炒口罩既都係大劣人

冇

己經放棄
今日未見過正常價嘅口罩

應該無 除非自己飛過去

其實係非醫院鬧市，人少的地方用過的口罩放係干燥的地方7日可否重用?

最冇人性係 點解要咁樣買口罩

用緊粉紅色

無矛盾

有，但秒咗

btw日森愈來愈貴

你慢慢逐個字睇多次

其實日本人不嬲都有炒賣野

supply不足. 升價係好正常.

覺
完全唔緊 屈都屈唔到咁

得1包1055應該再搶定ship算

玩具個啲成日見

遲過你買但ship左hold起左係快遞

賣家唔係Amazon Japan G.K.唔好買

你咩理解力

今日Amazon JP 真係無貨？

好橪多

但鞋啊 玩具啊 supreme依啲唔同啊
依啲唔係必需品

其實乜都總有人炒
脊得唔誇張嘅一短缺早就冇哂你唔會買得到

同意 同埋 搶左成個星期佢依家先提價 算係咁啦

今日係咪無放過貨

直

咁樣寫送貨日待定會唔會伏

今日完全冇貨

從來都冇

B0141ZPADQ
3400....都算係炒價???

琴日真．放題

琴日訂咗
呢度都有巴打訂咗
你唔知唔好講

遲左 琴晚先加入呢個大家庭 暫時淨係屌左3盒2748

次次都係咁

點買

有冇ching買過咁嘅貨不過寄之前都可以取消

1055 4盒

支狗最興用bot炒野

其實你哋而家買緊咩價

BNS正垃圾 轉去Shipbao好快收貨

shipbao the best!

點買到4盒

9up

買到一盒
如果花時間改 3 盒就買唔到

我相信唔止香港人
我開住來refresh
睇住下邊個3rd party 轉賣list 越來越長
我相信日本果邊d "轉賣廚" 都係度揾食

4PX 出左庫了

你入去睇下個seller多唔多評 地址係咩 再判斷信唔信得過啦

分開買

p牌仔

bns喎 爆到拒收啦 捕到到都哂氣

有，fitty直送

上番USPS 到track

BNS今日到香港庫

只能講仆街度度有

不停F5 都見過

+1
但我用BUYUP
一日入倉

未見過

我都係用4px 今次冇咁多人用 極速入倉

最盡去到最後比錢果一下, 試過2,3次

點解個prime收左我500羊 唔係Free trial架咩

好撚多bot
唔夠搶

巴打你好

啱啱琴日樂一番用ems寄出左啲貨
希望快啲收到，啲口罩就黎用晒

入撚完倉就寄失啦

懵撚

發咗貨就等咗陣啦 我27號就話發咗貨
等到今朝個狀態先有更新
本身都打定輸數嚟唔到 依加希望得啦

其實白元都係咁 條鐵線廢多少少 同埋條繩冇Fitty咁有彈力

唔得

我寄9盒加2包口罩要4千幾yen

一定係fake news

入黎想睇有巴打到貨未

多間連鎖藥房及化妝品店今日（30日）相繼有口罩返貨，情況固然令求「罩」若渴的港人稍為放心，但返貨背後其實亦有賴一班批發商默默付出。有於韓國從事批發的業者就指，貨件在赴運前多次被陌生人「攔途截劫」，甚至向倉務員謊報運送目的地，企圖將貨件運往內地，令事主不惜犧牲休息時間都要保管貨件，以防失竊。帖文發出後雖有網民懷疑事件真偽，認為運送過程兒戲，質疑其他人難以「搶走」倉內貨物。

自稱為居韓港人、從事批發行業的事主於Facebook發文，指農曆年假一直忙於處理口罩批發事務，早在武漢肺炎爆發初期，已費盡心力與工廠交涉，希望能夠從韓國進口更多口罩來港，又見證口罩來貨價由原本數10元一盒，上漲至10多元1個。

事主指在物流過程上亦遇上不少阻礙，當中主因是多次發現有內地人覬覦準備上船赴運的口罩，企圖自行更改運送目的地將貨件「搶走」，

「尋日將要入船公司倉嘅港人口罩，被大陸人偷咗。明明唔係佢哋嘅貨，話係佢哋嘅。」

我用過幾次樂一番，係幾好

VFE唔係得咩

點解？

依隻口罩係唔係冇撚用？屋企得返盒，好難先買到

白元都係咁真係食得屎 咁樣漏氣法個罩有幾勁都冇用

[url]
呢隻得唔得？[/url]

買醫生膠紙貼實佢啦

計重量

正常應該係

1313
Done

屌慢左 第一次加到落cart

成功

1313終於買到 希望順利到香港

樂一番都好貴
但好快
不過而家ems塞車，可能分別唔大

yeah! 1313

(PM2.5対応)快適ガードさわやかマスク レギュラーサイズ 120枚入 (30枚入×4箱) will be shipped to ______ from Amazon Japan G.K..
Estimated delivery: Feb 4, 2020 - Feb 5, 2020

我都買到 好多人都買左

Where 😭

終於入到1盒1313

我都想知

係呀
係咪得呢個？

唉 趕都冇用
都唔知ems幾時先寄到

hi

想問有無人試過美森ship左但又收到seller email叫你cancel order?
但ship左cancel唔到...

搶到1 set 1313我夠了用住先

Mediflex既口罩得唔得？

屌11街收咗皮 Cancel左張單

1313

日本Amazon prime
開通時見要輸入Carrier 得Docomo 同Au 揀
無點算... 香港無日本電話卡姐係唔洗開通?
Thankssss

俾炒家買曬

買唔到既

放題喎

掃左3 x 1313 放題

得bfe

想問你地買1313係直運香港定集運?
thanks

呢個價係咪貴好多?

can try

我收手啦

如果你信係
飛沬傳播 跟K Kwong 講法 普通口罩己經防到

如果你信係
空氣傳播 唔撚洗戴啦 你帶罩條罅一定大過病毒個size (0.1um) 幾百萬倍

我禁3佢唔比

IQ Dental Supply?

講左好多次唔係sold by amazon一定貴
你有錢除外

一次過揀三盒

Pip 已搶

又搶唔到

你買邊款
我個order仲未俾人cut
好驚

1313無貨唔會出 專心F5就得

30

究竟點先買到

無貨

早幾日搶到的日森出售正常價臭罩本身話有貨等SHIP,
改一改個收貨地址一UPDATE就變左冇期

唔係呀 之前巴打比條link 1055黎

我仲要cut 到D骨😂

想問如果無用到JPY DOLLOR 碌會點?

我買另一款又係 改左地址變無期

貴啲啲 完

無野

終於買到希望屋企果2盒捱到佢到貨

我電話chrome 要desktop 版

我

之後幾返shopping address咪得

Cut骨好易比人cut單

超立體好貼

但戴眼鏡會有霧

3 party

好心 la 買到就退骨

唔得 所以我開多一個ac買

Code ?

係
但感覺放心

日日F5都搶唔到,最平都只係買到60羊一個

請問PIP有無LINK？

我都係咁

冇 我試過一次一盒 一次兩盒 一齊送

小心被cut

個幾十蚊都慳
我都買左幾枝筆......都唔知點寫

咁即係漏氣啦

但有霧咪即係有空位入到去

笑撚死我
有霧都放心

左右兩邊唔漏

屌你老母乞衣做撚壞晒規矩
同支那狗冇分別

唔緊要啦 頭一批已出貨
岩岩買左1313x3都係幫啲親戚買

其實好焗，如果戴一日

我買果陣係

[member]仆街啦...用左GOBUYSHIP原來要計體積重, 唔知咁運法要幾多錢

我用左第二張信用卡了

一樣 想知

無prime洗唔洗食骨

你係咪講緊廢話 梗係要食啦

買左骨就咪撚退啦
人地遊戲規則係咁
唔鐘意就去第二度買
Cheap到死

agger

正宗支那狗行為

想問billing address用左集運倉地址係咪可以唔改？
(扣到JPY 1)

屌咪就係囉又要買 又要退 搞衰晒個party

分單可退

前日買左既白元bmc終於ship左 感動

買唔到得返半盒，求link或代買

唔介意防禦力低d都可以買既

會點？我都係

男嘅買盒dum
女嘅買M巾
都唔係好貴啫

好彩之前入定幾盒

唔好退啦 到時唔好搞到我哋都俾人cut

冇check中你就ok啦

F5左成朝終於買到1set 1313

開定新po啦

退骨果D 傻閪
祝你俾人cut單封account呀屌你老母

唔明

算 超快偏貴

1313買3 set係咪就唔使畀配送費？買一set要410

shipbao幾好

我求下你唔好講廢話